支持見好就收，唔好再迫林鄭

再玩又會輸！

收你老母

再消耗民意

點玩都死

快啲接受林鄭道歉算

支撐收手
唔好再搞咁多野

onL79
20萬人就見好就收。
而家200萬大軍, 怕佢條撚!

立即釋放所有義士。如果唔係日日攪9佢

好你條命！隨時可以恢復二讀，另外，大嶼填海，磁浮鐵路，電力聯網，甚至食水聯網都蠢蠢欲動！

🇨🇳(中國)內地🇨🇳公布(佈)便利措施 港(中國)澳居民10月起持(中國)回鄉證可享🇨🇳(中國)內地🇨🇳逾30項(中國)公共服務